有無人日日沖涼都有老泥？

沖涼個陣大力d 捽就會出黎
好煩 有咩方法整走晒佢地

你都識講 大力啲捽

頭先沖左成粒鐘

你沖完涼抹乾淨d水咪冇老泥咯

因為耶教聖經話你係由泥做架囉…

如果捽走哂會唔會死

抹乾個身嘅話我地會唔會散

女媧都係用泥黎做人

唔係女

你日日洗鳩有無鳩屎？

唔怪得我條jer越捽越細

鳩都無

me

Pmed

我都日日沖好耐,捽好耐 都係有
但係我老母同男朋友沖涼勁快 又唔覺佢地有老泥

做咩你老母同你男朋友沖涼

淨係捽冇用㗎，要碎先有用

好耐冇認真洗過對腳
今日見有啲乾 心血來潮塗下cream
大脾小腿各'吱'咗一下cream
抹下抹下成手都係老泥
之後順面抹哂出來 好爽
以後一個禮拜抹一次
好似乾淨啲
其實我都想用啲毛巾刷
沖涼時刷下
但真係好撚痛

吓
我個條愈捽愈大架渦

樓主老泥妹

買枝磨沙膏沖涼咪得
市面上大把 一星期用一次

平時點沖涼 有無用毛巾

萬寧有無